電結他入門教學(9): Power Chord 強力和弦

電結他入門教學(9): Power Chord 強力和弦
高清版:
想睇更多就快D 訂閱/讚好/Follow我啦~!
Instagram :
Facebook專頁：

報名上堂

預約Setup
Whatsapp: 62272560(只供Wtsapp查詢)

電結他入門教學(8): 音階應用及轉調
高清Youtube版:
電結他入門教學(7): 大調音階

電結他入門教學(6): 提升速度訓練

電結他入門教學(5): 基本拍子

電結他入門教學(4): 所謂的爬格仔

電結他入門教學(3) : 如何彈得乾淨

電結他入門教學(2): Picking

電結他入門教學(1): 坐姿及左手